★18禁 ！好懷念港英時代$30任睇咸片！

早幾年長沙灣仲有間60蚊全日

得廢老睇

Last one

腥味

掌故王腦魔

青山道？

記得大時大節（平安夜、年宵）座無虛席，大量毒撚入場J

仲有月曆poster送！

最污糟係油麻地

成地精

啲名

有次片與片之間白螢幕，照到d椅污糟到

原來真係有扑濕瑪莉

龍虎豹老貓有冇睇過?

星輝

你幫襯過

除左銅鑼灣果間之外（特別貴），幾乎全部幫襯過，因為以前做過外勤IT，蛇王必去

U so dirty

冇，唔鐘意鬼婆，
bubugi片只有鬼婆拍，焗睇

有同胞姑娘拍

睇3hr以上隻眼頂唔順！反射太光

90%鬼多

Go機鋪sleep

link呢

龍虎豹雜誌唔係鬼婆喎，第一期當年買到斷市，炒起晒，好似7蚊炒上成嚿水

平復返先

我記錯左 藍皮書

當時興 哭泣瑪利

老貓好咸濕

Ben sir

最舊咸書應該係新知週刊，其實唔算咸書，不過內頁梗有幾張露點嘅，70年代產品，google 仲有圖，比link，免被bam

星期六富都早場

其實起戲院睇真係好咩
睇到緊曬火 唔通就地打飛機咩

啲戲名成個連登username database咁

魔魔你睇足全日咁癲

以前咁勤力返工

蛇王好去處，一張票，睇到笑。

幾十年前既廣告都咁搞野

究竟佢受過咩刺激

七擒七縱七色魔

見到我個名

啲名好正

粒的已經黑仲要黑白印，1d sense 都無

扯左...

個陣既30蚊夠你食幾多日丫懵卵

睇返啲名真係笑撚死

芥蘭強狂插波菜蓮

好有創意

屌睇睇下條女同coffee有啲似樣

想拿個做user name

LM

以前無整容同打假波

細個剪呢D廣告仔入廁所打飛機
有D影得好正

最正lea本

益我呀媽啦

哥要妹乳乳雙迫，妹要哥鞭鞭有力

好工整
咁有文采去改鹹片名

而家邊間戲院仲有鹹片睇？

d老野係點買飛？
同售票員講「弊家伙！地鐵有色魔！」一張？

70年代彩色印刷唔平，大多數雜誌都係少部份彩色，當時印刷機係單色或雙色，四色印刷要印幾次，後來80年代尾4色印刷機開始普及

新知 老爺車睇子華先知呢d第一代

想睇返弊傢伙，地鐵有色魔，有無出過碟？
或者有無得 download?

邊度有得睇返呢d 80年代咸片

一張票睇到笑

上pornhub或者xhamster打vintage會搵到七八十年代既西片，國產007果套都搵到

聽聞以前d鹹片名係大學生改，果陣d大學生好興做呢類part time